非常感谢您的购买和对LUDUS资产的信任。 您的支持有助于我们继续创建高质量的内容。
我们希望你喜欢这个包，如果你满意，我们邀请你评价这个产品，并发表评论以继续改进。


办公家具全套

完整的包装与您需要建立真棒的办公场景的一切。
LUDUS资产提供最完整的包装，具有模块化和可定制的资产和逼真的3D设计。 橱柜，灯具，键盘，椅子...发现所有可用资产，并创建高品质的办公模拟器。


-- 包括什么？--

· 演示场景 (如图)。

· 展示陳列室。

· 23个办公室和工作场所家具的低分辨率预制品（可用于桌面，手机和VR）。 所有这些都是基于自动台玛雅和物质管道。

· 16 HQ PBR材料（统一标准，金属/粗糙度工作流程）。 反照率+金属/粗糙度+正常+遮挡。 PNG扩展，更好的质量和未压缩的结果。


-- 我会在这里找到哪些预制件？ --

纸板盒01 12 tris.
纸板盒02 12 tris.
纸板盒03 12 tris.
纸板盒04 12 tris.
纸板盒05 12 tris.
橱柜10 tris.
切割机40 tris.
红色edding 88 tris.
黑色edding 88 tris.
键盘56 tris.
灯274 tris.
更衣室84 tris.
办公室286 tris.
办公室柜01 96 tris.
办公室柜02 204 tris.
办公椅762 tris.
办公桌244 tris.
打开垃圾114 tris.
塑料盒子01 10 tris.
塑料盒子02 10 tris.
塑料盒子03 10 tris.
屏幕111 tris.


-- 什么是Ludus？ --

我们是一家专门从事针对行业和紧急情况部门的技术和VR模拟器开发的公司。 在我们的团队中，我们设计师专门从事3D设计，以真实和精确的方式重现场景和资产。 这就是为什么我们把您在我们自己的活动中使用的一些资产用于处置：高品质元素，并为专业使用做好充分准备。

有关我们的产品和支持的任何问题，我们都在assets@ludus-vr.com处理。 我们很乐意收到您的意见和建议，不断改进！

请继续关注访问我们的网站，并加入我们社区的社交网络：
http://www.ludus-vr.com

如果您对我们的产品感兴趣，您可以查看我们提供的其他相关包装：
工业包装模块 http://u3d.as/UQr 
模块化工业仓储超值大餐 http://u3d.as/UQ9 
 个人防护设备 http://u3d.as/UQx